做飲食阿姐 乜野叫餐具都唔識？

我同佢講叫佢加多份餐具，佢個樣好似懷疑緊我，仲問我乜野叫餐具？
香港地搞乜？

去茶記唔知咩係茶走

自助呀

無嫁，要問先有

佢問番我轉頭，我想問番點解老闆會請佢？

老闆都唔識廣東話

用開陽具多

生加

都係放入口

一巴星過去啦！

我都試過
佢o晒嘴咁望住我

不嬲都叫開架撐
餐咩具 以為食緊高級西餐廳？

杯具

講到係樓主問題

茶記咁講我覺得順口，屌你連鎖店喎